[非致命武器]給勇武派的一點建議

之前都有開鋪提過大定可以用戰術電筒保護自己，同控制現場：
[621]賽後檢討，電筒戰術

除此之外，見到現時主流大家都係自制盾牌之類既野去防禦，但其實呢類武裝同狗隻相比都仍然係極度懸殊。

而家主流戰術係唔死守，極速轉場，勇武派既作用都由衝變左主要係擋，比人群先行撤離。

小弟對於而家既武器有少少建議，大家可以參考下關鍵字：非致命武器，其實有好多所謂武器都好岩我地用，除左戰術電筒，魚網亦係一個非常好既選擇，用黎拖延狗隻既追捕。相對於用盾牌硬食，魚網以柔克剛可以，亦都唔難入手。

另外就係好多巴打提出既臭彈，從犬隻嗅覺著手。

雖然以上都有少少tk既風險，但都希望拋磚引玉，大家比d意見研究多d工具，希望前線既朋友可以唔洗咁被動，亦盡量減低佢地被捕既風險。

義士比人拉一個就少一個，絕對要好好保護。

共勉之

魚網黎講可以有唔同size既玩法比大家參考：
最基本一個人既size兜頭笠，
自衛之餘，亦唔會比和理非有藉口話我地打傷佢地。
諗到再講
有人想知再講

如果同意既話麻煩巴打幫手推，真心鋪，唔想見義士比人打傷，好心痛，盡可能提升我地既實力
人類比動物優勝既地方在於我地識善用工具

大家可以幫手研究下非致命武器，發夢見到前線仲有好多人肯衝肯擋，但我唔希望係用戈把爛鬼遮同埋咁既盾牌囉

用類似下圖咁既網

未上過前線，純粹參考抓捕網腦洞大開想inspire下大家，集思廣益。

網既作用除左主動攻擊，仲可以用黎防守，效果類似鐵馬，可以配合鐵馬加多重防線，設計合適其實拆網仲難過拆鐵馬，特別係毅進仔咁低智商

幫手推網絕對係一個好有用既工具
問題係具體點用，要大家幫手諗，呢個想法尚未成熟
或者點樣diy令佢更加易用

最重要一點係掟網狗隻再無藉口話自己有生命危險

又入左單機版連登

大網既玩法有好多，youtube基本上有好多教學，但絕對要練習，如果識用頂得上千兵萬馬

無意見都幫推 please好似玩單機版，好孤獨

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11
終於10連

12

13
連登單機版